# Bán giấy in A3 nhiều thương hiệu GIÁ RẺ tại TPHCM

Khổ giấy A3 được sử dụng phổ biến nhất trong các loại khổ giấy. Tùy theo nhu cầu và mục đích mà mỗi khổ sẽ được sử dụng sao cho phù hợp. Với giấy A3 thì to hơn khổ A4, nên sẽ giúp giải quyết các vấn đề mà khổ A4 không thể làm được. 